你班仆街連登仔啱聽就聽啱屌就入黎屌

鐘意睇就睇 唔鐘意睇就屌請到我爆
我第一句係多謝勇武派71衝擊立法會
如果無衝立法會 送中二讀三讀已經通過
美國會提早打金融戰 撤資香港
大量外資走人 聯繫匯率會守唔住
外匯儲備已經比大陸穿左櫃筒底
聯繫匯率維持唔到 港幣就變廢紙

第二 請大家承認 85大罷工係我地嬴左上半場 但紅牌出場 再輸埋下半場
請大家原諒個一批餐搵餐食 已經比高樓價高物價低薪金既香港社會磨滅了心志
多謝塞鐵義士忍辱負重 多謝和你飛同機場一班手足攤左個香港
林奠死硬撐加上連日衝擊警署 已經令部分淺黃開始接受,被分化同割
唔好話理撚斑ON9點諗 香港人就係善忘同易比人受影響
係更多既記者會 媒體洗腦之下 會有班支持者變成反感者

第三 中美貿易戰白熱化 全球經濟衰退 民心會由政治改去關心經濟層面
再多既激烈抗爭 會比對家誤導為經濟衰退主因 一眾基層無知識去思考
會愈少人支持

有幾點建議

一, 請媒體,手足唔好再叫自己做黑衫示威者, 我地唔係暴徒, 我地係香港市民
我地係二百萬香港市民為左反對而遊行, 我地係為左表達香港市民訴求而走出黎

二, 請勇武手足忍耐, 明白前線係呢兩個月所受既氣,受既傷 係我地呢D和理非,冷氣軍師唔明白,
但暫時民心歸向係減少勇武,減少衝擊, 我地需要反省改變, 先嬴到呢場仗
勇武派絕可以係遊行期間幫手開路, 加入保護市民遊行, 請先忍耐
參考67暴動, 雖然當日係有中共支持左派暴動反政府同殺警 最後示威工人被警射殺
死既死 拉既拉
事件完結後 警察被事頭婆表揚,但唔夠一年,已經被人清算, 整頓貪污 再成立icac
我唔奢望 正苦係呢件事完結之後會咁做 但佢地一定會交人
平心靜氣一問 係咁動亂既時期 如果你係特首 你都唔會即時屌9班黑警
會連累兄弟送頭
我建議先減少衝擊 先休息思考問題和對策
請每星期申請於同一地方(維園至金鐘) 以和理非方式遊行
我提倡既係非武力 不留守 不衝擊
唔好話再多既和理非遊行無用
試諗下 連續4個星期甚至兩個月 同一地方 幾十萬 甚至一百萬人 同一訴求
我們要有耐性

三, 香港係一個用完再用既condom, 英國用完比中共
中共用黎走資,洗黑錢,到而家偷香港錢返去填數
而家中美貿易戰關鍵位 環市崩潰 港股熊三
但美國減息兼貿易戰為在吸引在外資金返美 特別係中國廠
打中國 香港就係美國既CONDOM 香港有大量資金幫手填數
美國一定會以香港做旗子攻擊中國
雖然幾十年黎 華爾街班仆街都會以股市反對政府
但我地都可以放長雙眼
為焦土為自保 可以將儲蓄轉為外幣 例如美金 并於銀行提取
文宣組可以幫手向藍絲宣傳
中美貿易戰 中國被列入貨幣操控國
外匯儲備欠缺 聯繫匯率隨時崩潰 港紙變廢紙

最後 我都係重申多謝勇武前線 但請你地休息
和理非請每星期申請於同一地方(維園至金鐘) 以和理非方式遊行

要沉POST就沉